6K LIST JJ插熔岩求教

CPU:
AMD RYZEN R5 1600
$1440
DISPLAY CARD:
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
$1399
SSD:
ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
$419
火牛:
AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
$530
CASE:
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
$319
RAM:
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
$1460
老母板:
Gigabyte GA-AB350M-DS3H
$660

總數:港幣$ 6,227.00

HDD方面自己有所以冇買埋
想問呢條LIST有冇問題

你條list邊度搵返黎, 同我舊年砌嘅差唔多, 係ram唔同咗

悠二list改dd

用途？

打下機咁冇話好高要求

咩game

最盡都係pubg

pubg建議上1066

我會選擇8GB RAM，顯示卡上1060

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
換呢張?

即刻跛的話，數據上g1 gaming 時脈高d，但對普通用家冇咩分別
牌子都係個人喜好，通常MSI/gigabyte/Asus

Budget有限3GB版就夠

留名等睇悠二伏list

笑到傻左
有人買RAM錢多過gpu，仲話要打機
神啊有無腦

Ram 8GB 夠晒有突啦
丄1063囉